[PS4]二手 主機 / 周邊硬件 買賣區

99%new 7.1 耳機 $400

telegram:joeallan

Email:pforpang@gmail.com

根本無人會買

200同你收左佢
Lihkgjk46@gmail.com

齊野？有無單想知買左幾耐

齊野張單要搵搵先

想買部ps4

好似話ps4下個月有新版耳機